美國巴打入 ， 睇醫生要幾錢？

旅客
想睇one medical 門診，要幾錢左右

聽講貴到嘔屎

無旅遊保咩？

補充：係紐約

有呀

聽就聽過 ，都想知個數

貴到仆街。舉個例，照x光無保險4k usd

有就唔洗咁擔心，睇妳睇咩囉，感冒發燒大部分可以claim返。不過有d保險公司可能要你墊左先，有d可以直接碌。每個case都有complication，具體數字答唔到你。

咁屙嘔門診呢

我建議你去d community clinic睇，唔得就去唐人街搵下。醫院睇預差唔多一千美金咁樣囉。其實唔係太嚴重去drug store買藥食再好好地訓返教就得啦。

諗住200usd

Google map search "community clinic"冇咩搵到，要點搵

clinic係個種類，你要自己再搵搵具體你果到有乜野診所。真係唔得就去唐人街啦

Thanks bro